{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043011",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호랑이캠핑"
    },
    "text": "こんにちは。抱川虎キャンプです。 20時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 当キャンプ場は、他人への配慮エチケットがないお客様には予約を受け付けておりません。 22時以降はマナータイムで過度な飲酒、スピーカー、高声放歌は禁止します。 客室の基準人数を超えて入室できません。 バーベキューグリル1SETは20,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 薪を使用する場合、最初の1網は15,000ウォンで、追加薪は10,000ウォンで当日お支払いください。 個別炭や火鉢台、薪、フライパンなどの個人火器の使用は禁止されています。 タオル、歯ブラシ、歯磨き粉、ティッシュ、ブタンガスはご用意ください。ペットの入室はできません。 リアルタイム予約システムの特性上、若干の時間差で誤差が生じる場合があるため、予約重複の際に先に予約された予約が優先されます。 1部屋あたりの車両は1台のみ駐車可能で、テント内での調理は絶対禁止です。 訪問者のレビューはおおむね満足のいくものでしたが、マナーが不十分なお客さんもいて、静かな環境維持に苦労する時もあります。 シャワールームとトイレの大きさが少し小さくて不便だという意見もあります。 この宿は清潔で社長の親切なもてなし、そして良い施設を備えており、グリルと駐車場が提供されています。 キャンプファイア用の薪は初回に15,000ウォンで、追加購入時に10,000ウォンです。 ペンション内に駐車可能なスペースもあり、キャンプファイアも体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は20時までですが、20時以降に入室される場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何ですか？",
            "answer": "マナータイムとは、22時以降の時間帯で、過度な飲酒、スピーカーの使用、高い声での歌唱などが禁止されている時間帯です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用は可能です。1セットにつき20,000ウォンで、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "薪の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "薪の使用料金は最初の1網につき15,000ウォンで、追加の薪は10,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "個人火器の使用はできますか？",
            "answer": "個別炭や火鉢台、薪、フライパンなどの個人火器の使用は禁止されています。安全のため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "シャワールームとトイレの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "シャワールームとトイレの大きさは少し小さく感じるかもしれませんが、お客様に不便を感じさせないように努めています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイアは体験できますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイアの体験もできます。ペンション内に駐車可能なスペースもありますので、お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイア用の薪はどれくらいの料金ですか？",
            "answer": "キャンプファイア用の薪は初回に15,000ウォンで、追加購入時には10,000ウォンです。お支払いは当日現地でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は清潔であり、社長の親切なもてなし、良い施設を備えています。また、バーベキューグリルと駐車場も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 504
    }
}